聽日開市不問價掃佢老母熊

0的熊貴到仆街喎而家
不過聽日正路應該會沽到恐慌性拋售

準備數錢

All in

近熊

,